做緊gigaspots 你問我答！

名都串錯有咩好問

搵你買野有冇折

有無員工折扣？有的話幾多

呢間野狗都唔屌

gigaspots 賣乜鳩
未見過呢間野

有咩好問？

有無折

香港邊到有gigaspots分店？

要追數？